飲苛力呢樣先係重點

一咬開入面啲粉

這就是我們的白色精豬

凍苛力最正
一開始熱，之後凍，再加埋沉底嗰d粉

有層次

最緊要一開始唔好攪暈佢

crystallization
最尾一咬勁豐富